[恐佈食堂] 點解金太郎咁垃圾都未執？

話說呢間垃圾日本野
垃圾到爆都已經唔使講
壽司飯好似假野咁一夾就散(應該話係無痴埋過一舊)
綠茶粉包冲極都無綠茶味出黎齋飲滾水
D枱又細到擺多兩個碟都無位就黎要用個頭頂住d碟(order枱，不是指回轉枱)
上次隔離台跌左舊雞落地下，唔使30秒有差不多過百隻蟻衝出黎⋯⋯

點解可以維持咁多年都未執